快餐店自行收盤應有態度

先旨聲明，眼見政府變成港共，廢中廢佬港豬都係幫兇，我就奉行三不政策：不捐錢、不捐血、不捐器官
弱勢社群我只會認同努力工作嘅殘障人士

廢話講完入正題
呢幾年嘈咗好耐究竟要唔要客人自己收盤
我參考完各位睇法諗咗個大概方向：
首先若果係全自助（大學常見果種）
食物價錢有折讓
的確係自己收且唔應該走數（否則都係累其他人）

至於街舖
食物收正價
就睇下收盤嘅係咩人
若果係廢老、新腥港人之流
請自行收盤
目的係要佢哋失業

至於弱能人士
就請佢過來收同埋唔該佢一聲
佢哋會好開心㗎

反而我覺得食完收番自己個盤係責任

諗下一世人有幾多所謂嘅責任
其實係好似洗腦咁強加於你

我唔係鼓吹不負責任
而係要思考個責任背後包含啲乜

我明你想講咩